唔想有女仔再俾人呃

唔該大家推出去
唔想有女仔再俾人呃

網上詐騙電視就見得多
大身邊朋友出事就真係好少見

呢個人不得了啦
同其他人講及自己同前度有幾咁慘
博得其他人嘅同情
其實同時間同幾條女一齊

再者 近期社會事件 佢話佢自己有份參與 仲要係前線分子 但係家庭背景係藍色 又話有經濟封鎖有收電話等等等

近期嘅三罷第一日得到佢朋友嘅資訊話佢俾人拉咗經過FC之後原來係屋企 只不過係熄佐電話 社交網站冇上線姐 期間仲要聯同自己嘅同黨去籌保釋金 但係其實一直都係屋企

再加上話自己俾人收電話期間 借咗人哋嘅電話 但係點知有借無還 網上面同人哋談判話幾時攞返部電話出嚟 約定左時間 但係放飛機 最後block人哋AC 仲要係自己哪既社交網站裏面講到自己啱晒咁樣

估唔到而家仲有呢啲人嘅存在
為咗唔好再比其他人受欺騙
唔該睇到呢篇文嘅人share出去！

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

推